{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/piedeu-egseuko.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 피에드 엑스코"
    },
    "text": "大邱北区流通団地路13ギル13-9に位置するホテルピエドエックスコは、無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。 この宿はイーワールドから8.9km離れていて、エクスコからは9分、東大邱駅からは4.4km、大邱駅からは4.9km離れています。 宿泊施設は禁煙室をご利用いただけます。大邱スパバレーから17kmの距離に位置しております。 Gyeongsang Gamyeong Parkや国債報償運動記念公園などの名所が宿の近くにあります。 大邱国際空港は最寄りの空港に4km離れています。 ホテルピエドエクスコは大邱の中心部から8kmの距離にあり、チェックインは17:00から、チェックアウトは13:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルピエドエックスコは大邱北区流通団地路13ギル13-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルピエドエックスコは無料Wi-Fiと無料専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルピエドエックスコは禁煙室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコからイーワールドまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルピエドエックスコからイーワールドまでは8.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコからエクスコまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルピエドエックスコからエクスコまでは約9分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコから東大邱駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルピエドエックスコから東大邱駅までは4.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコから大邱駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルピエドエックスコから大邱駅までは約4.9km離れており、所要時間はおよそ9分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコの近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "ホテルピエドエックスコの近くにはGyeongsang Gamyeong Parkや国債報償運動記念公園などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコから大邱国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルピエドエックスコから大邱国際空港までは約4km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコは大邱の中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルピエドエックスコは大邱の中心部から約8km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルピエドエックスコのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルピエドエックスコのチェックインは17:00からで、チェックアウトは13:00まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 558
    }
}